國歌法完全無noise...我地似乎輸左了.......

相對送中，國歌法影響力細好多

香港人麻目了......輸得

想點?
聯署
我簽!

今次真係認輸了
似會通過到

樓主知名五毛認輸師你唔識？

無用架.....

好嬲好嬲

過到又點

過左同無過大唔大分別

好嬲

聽日食多間黃店報仇

聽日和你唱

好嬲好嬲

變哂了

原來五毛會喺夜晚聚集

樓主死全家

同意

幫你推上熱門

輸硬啦

又輸多次

樓主無人理，又輸

要上班，不了

其實同送終果陣差唔多,未殺到上身唔緊張

完了吧，如無意外